★用左一輪An機，始終唔慣用返ios

初頭以為好似windows咁易用

利申：手機台d人block曬我，所以在cc台開

好撚難用

AN機有咩唔易用

整係FB已經冇得set睇最新

次次最新動態，佢就叫我add fd first

雙機咪搞掂囉

冇fd點add？

ios版都唔使

刷左rom未，清理內存未

班ios教徒傻㗎

ifandog

Ios咁多bug都用

好柒呀媽